平時坐西鐵既入一入黎

係咪以為自己好撚型？
人地唔洗坐？
你買起左西鐵？
大學咁教你？
你對鞋鑲金？

貼人上黎通常都低賤過當事人

你食屎大？

佢對鞋消咗毒架

支那仔

奶翻乾淨

呢種人真係無啲家教
隔離無人坐正常人都唔會坐到咁掛

理大仔坐得特別型

見到都燥

Why private?????

你支持華為？

Sam hui

why sum hui ar
hit basketball very gorgeous

你真定假膠？

gum ling jai
點解要private

??

？？

y private

你同佢有仇？

籃波撚on9又一力證

你post人上黎肯定有仇

佢咁on9唔係唔post啊?